有無人開始覺得咩都無所謂

最近去到啲人多嘅地方就會咁諗
大陸香港南亞黑鬼鬼佬
全部嘢都好無謂，反正結果都一樣
乜人都好，好煩，好想佢哋全部消失

不嬲冇為
哩個年代幻想出嚟嘅嘢多過實在嘅嘢
笑下好啦

我都想笑，不過笑唔出

即係未覺得冇所謂

ok, 你話係就係

無所謂定無謂

巴打，你呢啲black pill要小心啲呀
好容易走火入魔變絕對消極

嗯

人或多或少都會選擇聽自己本身信嘅嘢，可能我本身就係個咁嘅人